hkbn 1000mb就完約

而家170$ 可用番hkbn 轉台要比安裝費 有冇得免呀？

我都係170,呢排開左個218續2年約,我諗住HEA多佢一陣睇下有無得減,10月完約

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

係咪可以免安裝費 有個開168 2條1000mb 不過兩條無咩用